覺唔覺csl廢到cls？

每次荃灣西到錦上路完全收唔到！
垃圾csl

荃灣綫都係

元朗開始已經收唔到屌

習慣左

覺呀，又貴，我四百幾蚊一個月10GB,完約會試下其他台

mtr唔掂

有班人會屌你住係地鐵

可能果堆人公司同屋企都冇wifi要用流動數據

貴咁多
見過200幾12gb